Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту це функція обєкту яка видозмінює властивості  обєкта
Який тип даних може мати значення властивості об'єкта? будь який
Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття? Порівняння об'єктів, Передача за посиланням, Клонування об'єктів, Об'єкти в масивах, Передача за посиланням у замиканнях